[有狗]返柴灣既唔好出閘

響tg group見到
大家小心 返柴灣既諗第二個方法

推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

831

推，要返柴灣大把車

幫推

推左先

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

行路減肥啦撚屌

scoutscott
0105 柴灣地鐵站外 2EU 3小巴

過呢個鐘數冇鐵，係唔係都搭巴士啦

杏花村坐的士啦

去網吧朋友屋或m記過一晚

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

仲有咩站未落閘？

杏花村出啦

懶人包：
柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。消息指徐子見被捕。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因此報驚。

人數：接放學手足不只徐子見一個。實數不透露。

推！